有冇人數下究竟自6月黎我地就黎輸咗幾多次?

自6月開始連登隔一兩日就有人出post話我地就黎輸
究竟我地輸咗幾多次?中咗幾多次計同埋民意逆轉咗幾多次?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

無普選, 我地全部人都會變Condom

計唔計到贏咗幾多次

起碼冇隔兩日就有人出post話就贏就贏
係咁出就輸post係我眼中同出fake news冇分別
唔單止起唔到警剔作用 仲會令意志唔堅定或者情緒唔穩定嘅人直接放棄
試諗下啲俾屋企人趕出街又冇乜錢淨嘅手足隔兩日就睇到有人話就輸會點諗...

諗起之前文宣group見到呢張圖，大家可以灰心但唔可以絕望，試著說點樣贏，不要說就嚟輸

agger
同埋睇得多就輸post已經免疫 變咗fake news post